大家唔好比個市場呃到，26000鐵頂

移動式鐵頂

搬龍門式鐵頂

Ogogogogo

尋日25000 鐵頂, 今日26000
下星期40000

26500 先

今日鐵頂, 明日鐵底

lm待笑

殺呀

好柒呀

殺多D淡狗呀

貼倉啦鳩up派

垃圾 淨翻幾錢

打晒巴

布巴移動式鐵頂